屋企用緊HKBN就到期 sale請入

6月中到期,1000m plan